求大神指點

朋友升級左電腦，放左張1080ti 俾我（無保）。
本來用緊amd 3600 .1050ti.16g ram

裝完driver 即 上pubg試下。
(1050ti 設定高都lag)

較最高設定，玩1，2分鐘就會彈game。
但較高設定又無事。

求大神指點可以點做
係張卡問題定係軟件問題。。

昇driver 未
火牛咩型號
推唔掂可以放左張卡換2070s

升左，禁更新話係最新。

Thermaltake Toughpower GF1 750W 80 Plus Gold TT Premium Edition Fully Modular

download 個furmark 跑下 10分鐘 1080p 4x msaa 3dmark 跑fire strike extreme stress test 都過到就係隻game問題 過唔到張卡可能有d 暗病

好。。今晚試下，thanks！

furmark無問題，無買3d mark.demo既可以嗎？

尻估2樣
1Pbo長開 cpu或機箱散熱唔掂
2買tt全家T.T

漏左
無用ddu鏟1050 driver

跑heaven benchmark 過到的話
跟刁巴DDU nv driver 再裝過

過到

跟刁巴DDU nv driver 再裝過
<尼度唔係好明

去search ddu driver uninstaller
跟佢指引完全del 左舊nv driver rebOot再裝過一次

都係彈

放棄最高設定

咁隻game 同張卡八字唔夾都無計 有冇第二張卡交換試?

聽日洗機

想問下尼個位爆左無左有無影響

個pcie 卡扣無左只要你插到底就無事
佢作用係防甩